脫髮+樣柒點樣救

頭髮好薄
比風吹開會好似摩西分紅海咁
好衰唔衰再加個插蘇鼻同金魚嘴
明明我老豆都係個鼻大D姐
我細妹都無遺傳到呢D
可撚憐
點算先好

接受現實
諗下辦法點搵錢
有錢就有女

幽默啲？

一個在台足開嘅網店,想做個小小宣傳

在台灣的手足開網店！ 唔係唔幫襯吖？
啲野都唔算貴， 滿$500 仲包郵

用睫毛生長液搽喺頭皮度
台灣dcard有女仔實測效果ok

樣衰都大把人溝到女
執好個look 去uniqlo買衫
學下幽默感

做唔到就
一係儲錢整容 變靚仔仲怕溝唔到女 有風險⚠️
一係買車買樓 應該有mk妹願意揾你埋單